龍心喺中環接受左澳洲記者Avi訪問

Twitter 話返俾佢聽，條友精神有問題

係到膠化件事

He is 白卡佬，please forgive him sir

拉
精神病嘅就咪post上黎啦
拉

2:02 Avi個反應

無人想知
拉

x2
白卡佬嚟。